［做人定做狗］警察又加人工？

之前好似唔夠22k

係

呢個起薪我返左3年先有

人

之前好似18k

年年都+架，所有政府部門都有

幾多年前呀？

5年前

因為慈母根本就係政治執法機器

佢個頂薪我返左2年就有， 洗唔洗做狗呀？

起薪唔差,

不過頂薪咁既樣

過多幾年又加到25k

d人屌完轉過頭走去in

政府人工年年加架喎
過多幾年25k起薪

做狗

而家海關都有20K

再過多幾年就30k起薪
全香港狗衝入去做狗

紀律部隊係另一個薪級表
我諗下年已經有25k
毅進25k 大學生11k
自己諗

過多2年應該真係有

每年3%咁加的話

23070*1.03
23762*1.03
24474*1.03
25209

3年後就有25K

年年都加3咩，今年都無

agger
做散仔不如唔好做

office你話入就入咩

會唔會又被剖腹

搵得多一定要做officer?